(多圖) 有冇人識呢個外國model 真係靚到痴線！！！

無意中喺explore 見到 點解呢個世界有啲咁靚嘅人 望住佢個樣可以欣賞好耐
有冇人知佢邊個

咪lorena囉

Lorena嘛 識佢啦